GPT-3最近因其规模、范围和能力而备受关注。 GPT-3对法律职业的未来意味着什么? 2020年8月28日| 
 不幸的是，我学到了一件事，因为我最近学到了很多关于通风的东西，那就是当我们遇到能源危机时，我们采用了LEAD建筑。 “作为一个社区，我们有能力做出决定”Megan Wood |， 2020年8月7日|，圣地亚哥之声 
 最近，珊瑚白化现象越来越频繁，发生的地方也越来越多。 让我们来了解一下珊瑚礁|Bethany Brookshire | 2020年7月22日|学生科学新闻 
 《洛杉矶时报》(Los Angeles Times)首席营收官乔希•布兰多(Josh Brandau)最近一直在思考高尔夫。 “这是一种关系业务”:面对面的客户会议开始在出版商中卷土重来。Max Willens, 2020年7月13日 
 有了这个定义，你就能明白为什么最近孤独感激增了。 真的有“孤独流行病”吗? (第407页)Stephen J. Dubner | 2020年2月27日|魔鬼经济学 
 另一方面，右翼活动人士最近表示，禁止展示干扰了宗教活动。 在佛罗里达州，这是撒旦的季节|杰伊·迈克尔森| 2014年12月7日|每日野兽 
 露天看台乐队的首支单曲获得了另类音乐的冠军，最近所有演出的门票都已售罄。 杰克·安东诺夫的崛起，泰勒·斯威夫特的低语者|凯文·法伦| 2014年11月14日|每日野兽 
 不管你喜不喜欢，预测都是一种“你最近为我做了什么”的职业。 为什么内特·西尔弗如此害怕山姆·王? Daniel Altman 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 郑重声明，赫卡比在改革税收制度方面绝非新手。 赫卡比:“税收就是惩罚”，劳埃德·格林，2014年9月29日，每日野兽 
 在我看来，这与外国人最近的人字拖相比根本不算什么。 我和兰德·保罗的咖啡闲聊。 J. O 'Rourke | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 最近教会的规模大大扩大了，长期以来的指责也不复存在了。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 她的嫂子向她指出，老Warrender先生最近很殷勤。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 冯·弗莱施琴长期以来一直是标准乐器，但最近有些失宠。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这是她最疯狂的梦想成真了; 也就是说，直到最近，它已经实现了。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 最近井里的地面变得更干净了，如果有任何变化，地面也变好了。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克